［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 巴勒斯坦U23 8月17日17:00

Kick Off: 香港時間8月17日下午5:00
Stadium: Patriot Chandrabhaga Stadium

現在奇妙電視(77台)與有線電視高清體育2台（頻道602） 及體育2台（頻道662）將會同步直播，香港隊的4場亞運分組賽賽事全部可以收看得到。

除了在電視機收看之外，球迷也可以透過智能手機或平板電腦下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式、或以電腦登入【奇妙電視】網站（ 收看賽事直播。

香港U23:
巴勒斯坦U23:

香港隊今次排在A組，小組頭兩名可以直接出線，另外4支最佳第3名都可以得到16強資格。

日期 時間 比賽秩序
8月10日(周五) 下午5時 老撾對香港 3-1 WIN
8月15日(周三) 下午5時 香港對中華台北 4-0 WIN
8月17日(周五) 下午5時 香港對巴勒斯坦
8月20日(周一) 晚上8時 印尼對香港

*林樂勤因傷退隊，由安永佳代替

A組最新形勢

榜首大戰

Bet365

Hong Kong U23 3.80
Draw 3.40
Palestine U23 1.83

香港 4-0 中華台北 精華

香港 3-1 老撾 精華

香港勁揪！！！

顫抖了

淘汰賽走線圖

lm

LM

咁快諗定

巴勒斯坦好勁,和到都收貨

點睇都係比印尼去走線
巴狗17號踢最後一輪好被動(而且A組係踢先)
香港又未必穩出線
反而印尼最後20號對香港果場真係可以睇住其他組去踢

贏波出線

力求3分

香港對中華台北的賽事，戲碼上或難以吸引太多印尼球迷關注，但在尾場的印尼對巴勒斯坦前，仍有逾2,700印尼球迷入場為港隊打氣，他們不單為港隊每個攻勢歡呼、向路過看台的香港記者高呼「Hong Kong」，當佐迪換出時，亦向不斷投訴的台北後衛王睿「開汽水」。

不過現場並非只有印尼球迷，隻身前來雅加達的香港球迷恆仔，成為場內唯一一名來自香港的球迷，購買70萬盾（約376港元）門票的他，一開始掛起港隊球迷組織「香港力量」及「香港人勁揪」的旗幟，卻被軍警要求收起，皆因賽會只容許掛上國旗或區旗，糾纏一輪後換上區旗才平息事件。20歲出頭的恆仔為了支持香港，只買了一張往雅加達的單程機票就出發，將逗留至香港出局才會離開。

恆仔
希望召集更多球迷入場

郭嘉諾明言必需搶分：「看過分析發現巴勒斯坦球員一對一很強，他們的外流球員今天會落場，預計他們進攻很強，如果要出線，我們起碼需要多1分，當然我們不會如此消極 。最後一場對印尼壓力會好大，不容易踢，下一場壓力沒那麼大，更要搶分。」

直接無視主辦國

【亞運足球】香港隊鬥巴勒斯坦誓搶分 徐宏傑轉任中堅應戰

2018-08-16 22:24

香港男子足球代表隊昨日在亞運A組大勝中華台北，僅得今日（16日）休戰，明日又要再跟榜首的巴勒斯坦交手。賽前港隊士氣高昂，主教練郭諾嘉諾將作調動，應付巴勒斯坦速度及技術俱佳的鋒線，希望搶分。

香港01記者高詩琦印尼直擊

香港男足今日徬晚到格羅拉蓬卡諾體育中心足球場操練，本應6時開始操練，卻因塞車而6時半才到達。大軍昨日比賽後，今日以放鬆為主，最後才作戰術演練。主教練郭嘉諾稱，昨日贏得清脆，令大軍士氣高昂，「大家的心態和身體狀態都不俗，也許會有點疲倦，但巴勒斯坦賽程更緊密，應較我們更累，體能上我們會有優勢。」

巴勒斯坦三叉戟個人能力佳 郭Sir變陣應付

巴勒斯坦昨日以2:1險勝印尼，進攻流𣈱度較首兩戰顯著改善，郭嘉諾點名指對手的10號尤素夫、19號馬拉巴及9號達巴格個人能力都極佳，「巴勒斯坦的戰術是交由這3名球員做一對一，我們需減少這種情況。」

他又指，若港隊能再取1分，大有機會以最佳第3名出線，而巴勒斯坦若取得1分亦很有機會至少次名出線，加上對手已連踢3個賽日，體能狀況可能不佳，「有可能踢得較保守 ，令我們有機會搶分。」為應付對手速度高的鋒線，港隊明日會起用徐宏傑任中堅，傑仔亦不擔心：「在中甲的比賽速度較快，也有點適應了，必需專注防守，踢得比較簡單。」

佐迪為代表香港驕傲

37歲的佐迪今次以超齡球員身分參賽，這位入籍一年的前鋒稱，西班牙對於歐洲運動會的足球項目不甚重視，今次是他首次參與大型運動會：「能參與亞運會，是一生人一次的經驗，尤其對我這年紀的球員而言，雖然要提早結束假期回港，但我沒什麼可以投訴的，這裏的一切都很美好，我十分享受。」昨天取得兩個入球的他，強調無論任何比賽，他都為代表香港而驕傲：「每次穿起香港隊的球衣，我都更覺得有一份責任感。昨天能取得入球，我很高興，我們已為面對巴勒斯坦制定戰術，希望能成功。」

今日香港隊繼續備戰，剛剛完成咗對巴勒斯坦前最後一課操練，聽日下晝將會面對呢支出線勁敵！

郭嘉諾教練喺操練後就話，知道巴勒斯坦個別球員一對一嘅能力幾好，所以都有因此作出針對性部署。而且好開心，聽日嘅比賽球隊20人齊齊整整，雖然林衍廷腳踭有少少傷 ，但係都可以作戰。鄭展龍抖咗一場，亦準備好踢嚟緊呢場嘅比賽 。林嘉緯嘅水土不服亦好轉咗好多 ！希望聽日場比賽能夠爭取到分數，幫球隊達成出線嘅首要目標！

預計林衍廷後備
鄭展龍 林嘉緯復任正選

港足賽前一課以放鬆為主。（高詩琦攝）

好在巴勒斯坦7日踢4場

call埋印尼G實腳仔軟

目標三分 實際先會係一分
目標一分就會輸架啦

徐宏傑打中堅咁邊個打閘可以頂倒西亞球員?

陳俊樂 快快樂樂

鍾偉強 羅曉聰

雙鬼拍門

預計陣容

442
袁皓俊
謝朗軒 列斯奧 徐宏傑 鍾偉強
羅曉聰 林嘉緯 陳俊樂 安永佳
佐迪 鄭展龍

4231

袁皓俊
謝朗軒 列斯奧 徐宏傑 鍾偉強
羅曉聰 杜國瑜 林嘉緯 陳俊樂 安永佳
佐迪

林衍廷出唔出到

郭sir話小傷仲出到
但我覺得無必要
之後仲要對印尼

要守嘅話，可能4231或3511機會高啲

between龍仔可以打右翼 唔洗出小個

列斯奧無事？

覺得會出余沛康
鍾偉強連續打咗兩場可能會俾佢抖下

袁皓俊
謝朗軒 列斯奧 徐宏傑 余沛康
胡晉銘 杜國榆
鄭展龍 林嘉緯 陳俊樂
佐迪

無講傷應該無事

搵我

上次對寮狗都放題
會唔會用姚浩明仲好

好過用余沛康先

上場睇佢企位
姚明係av嘅後備

WE ARE HONG KONG🇭🇰

姚明係元朗都打過閘

至於中場林嘉緯就面帶笑容地憶述昨日「忍屙」上陣時的比賽情況：「因為這兩日都有肚屙的，而在練習時覺得自己可以上陣的。不過在上半場時開始有少許『絞住絞住』，下半場更有點『想出來了』的感覺，便對教練表達要被換出。」他指現時已飲用大量寶礦力止屙，雖然仍有少許不舒服但明日上陣應該沒有問題。

比台仔嚇到瀨屎

留名睇波贊又話你油漆工

但而家喺港隊

安永佳咁廢仲有正選咩

夢想時佢踢左閘 黃梓踢左翼
而家相反

羅曉聰同佢你揀邊個

美國大肉腸有光環

因為今次無好的左翼
格硬搵佢做幫工

以前係傑志踢前架喎

港隊開始落飛

教練叫你守龍門你都要去啦

唔打閘可以冇正選踢啦

*可能

連仔麻煩可否幫我整到個post做熱門

兩連和 穩奪首名

姚明/fat哥係難得越踢越前嘅小將

8分邊夠首名

夠 假設印尼今日贏

港8 +6
巴8 +2
印7

8分咪同巴勒斯坦同分囉

你收返個膠

姚明唔係本身就係踢中場咩

佢喺尖唔係踢閘咩？
定再之前已經係中場？

OK

姚明踢元朗
肥哥就中堅底 富力放右閘 尖放右閘+右翼

駿其當咗尖

應該講緊夢想駿其
嗰時會姚明左閘 王子左翼咁擺 應該係貪王子好扭啲

豬少當贏

【雅加達亞運】今日硬撼巴勒斯坦 港足望搶一分

香港足球亞運隊今日下午將會在A組分組賽硬撼榜首球隊巴勒斯坦，屆時我們會進行文字直播，歡迎跟我們一起撐港隊！港隊賽前兩戰全勝得六分排小組第二位，假如今場能夠成功搶分的話，對連續三屆殺入16強大有幫助。不過港隊近年對西亞球隊成績相當輸蝕，各項賽事計近五仗僅獲一和四負而且一球不入，今場必須在防守方面更為集中。（奇妙電視77及有線662台 今日下午4:55pm直播）

今屆賽事港足踢了兩場，暫時以入三球的陳俊樂最為搶眼。已與中超球隊廣州富力簽約的樂仔指，這兩仗被安排較前的位置，慶幸把握得到機會：「自己都沒想到（入三球），郭sir安排我踢較前位置，自己亦把握得到。上仗入了兩球，球隊已做好準備，就是死球，達到了效果，早早開紀錄就變得易踢。」樂仔指，目前享受出任這個較攻擊的位置，且希望保持入球量，但今場對較強的巴勒斯坦，跟首兩仗比全隊都會踢得稍為保守，自己的位置亦可能會靠後。

港隊教練郭嘉諾表示，三日兩戰對球員的體力消耗極大，但對手已經是八日內第四仗，因此在體力上港隊可能更為優勝。郭Sir又指，巴勒斯坦球員個人技術出色，但港隊已經定好部署，目標是從今場對手身上搶得一分。

應該樂仔退落防中
AV攻中

av防中 問你死未

郭sir: 頭兩場行行企企妹妹下留力呢場

胡晉銘 樂仔 雙防中啦

會唔會433

中場學銘晉銘樂仔

av打上一格靠左邊

對巴狗踢433應該會比人456

推學銘上中場 有咩甩漏都有人幫手執屎

出杜國榆會唔會好啲

返工睇唔到
有冇巴打可以錄低場波

比我揀都係學銘行先 佢防中齋掃 搶到波就比Av樂仔做

中間其實真係唔擔心
係驚兩面俾人打爆

唔洗擔心 一定比人打爆

兩閘真係唔係幾掂

係咪又要loop番丹尼入籍有咩用

想兩邊單對單對抗好啲可以擺晉銘落右閘

但助攻力就唔洗諗

上兩場完場無耐就有人放上youtube

奇妙官網有得重溫

四防中？
似4411

受半一落到受平半

打3511？

列 學銘 傑
謝朗 樂仔 杜國榆 晉銘 余沛
av
佐迪

話屌郭蛇想做新戰術大師？

Come on HKer

3中堅夠頂人地

香港隊勁揪

正選無鍾偉強同fake news聽
狂賀

Youtube清啲

AV、佐迪、樂仔三箭頭

中軸線勁多人

三場都1700
次次返到屋企得返15分鐘

應該係3511

炮台聰今場後備上陣一戰定江山

如果香港隊啲波有得買

我應該發咗達

袁皓俊
列斯奧 劉學銘 徐宏傑
謝朗軒 胡晉銘 杜國榆 余沛康
陳俊樂 林嘉緯
佐迪

或者

袁皓俊
謝朗軒 列斯奧 徐宏傑 余沛康
胡晉銘 劉學銘 杜國榆
林嘉緯 佐迪 陳俊樂

y not fatgor

【港台32直播】17/8 18:00 香港U17VS廣東U17&香港地區隊VS曼聯U16 將軍澳運動場 免費進場

擺哂堆防守球員出黎，係咪就會守和到

余沛康有咩好過姚明

守60分鐘
之後跑d跑得嘅出黎
可能效果唔錯

後備奇兵

余沛康

實放題

極速領紅都試過
去緬甸果次踢左2分鐘直紅

出fat gor 姚明好過余沛康啦

明明上場我覺得fat gor算係突出去到波嗰個 成日都唔出

對西亞隊出AV緯

平半

唔喺香港 有咩lin 睇到

外圍睇好香港

奇妙電視block咗海外IP？

食屎啦郭嘉諾

係

余沛康極速領紅

試下youtube search下

唔係對佢有期望呀

一生平平安安

香港3.20 3.5 1.95 巴勒斯坦

祝健健康康 冇病冇痛

和哥舜文講波

和哥會唔會狂屌佐迪同列斯奧

係咪真係後防同中路塞撚爆佢就守得和
印象中呢條屎橋廢金年代已經用緊

寮國台仔班U23似細路
而家望住巴勒斯坦 反差好大

唔知咩文
lag又慢

Jordi

屌爭d

差啲

差啲偷到雞

頂

咁都miss

recio

對面閪仔嚟

屌 差d

呢代港隊身形其實幾好

列斯奧似防中

學銘拍傑仔中堅
列斯奧防中

廢既

學銘同列斯奧調位啦

我比較擔心學銘

我諗郭 sir 想食列斯奧經驗

同埋驚佢中堅翻身唔夠快

細細個睇住傑仔踢到而家 真係覺得覺得老了

點解會咁硬淨嘅港隊

杜國榆呢下靚

杜國瑜踢波都唔望人既

仲要搓到波

勤力又上進

波底好

流浪開始帶住佢踢

av打西亞隊有經驗

但希望佢唔會咁容易就甩波

技術性擊倒

咁羅x聽呢

中路防守幾好

Addidas

垃圾唔好提喇

今日用波用得唔錯

勤唔勤力我就唔知

匹克大陸野

猜到對手

個龍

波衫

巴勒門仔啪啪啪

Peak

大陸野嚟

一開link見到個3號仔變咗光頭
心諗傑仔做乜鳩
原來港隊白衫

又派膠

對面閪仔上身 射多d

巴勒個龍搞笑

對面個龍開始燥

閪仔都仲勁過個龍

差d！

AV緯下次直頭射鳩佢啦

對面龍爭D派...

Av係有技術

算喇 香港球圈 有時真係際遇唔到你就唔係你
當然都要靠自己努力 劉x軒就係人辦

如果列斯奧嗰球食到就好

又差D...

閪仔型過卡里奧斯

香港加油 🇭🇰加油

據十三哥所講印尼人會支持巴勒斯坦
提前感受下主場打氣優勢啦

余沛康好撚廢

余沛好廢

嗰個位踢出街啦紅牌康

小朋友得位咁

比你揀, 用佢定羅曉聰

謝朗交親波都無力

Fat gor

兩件垃圾就算啦

對面唔係好壓迫

有攻勢加油

屌

嗚

劉學銘

列斯奧老了

0:1
學銘標失波

霸頭位睇波

標你老母咩

recio一來一回

劉學銘大責任喎

仲要返嚟企喺度

Jumped

咩撚野防守企位黎

屌 班後衛未撚訓醒

兩下出腳都錯咗

港足

姚明

佢封佢傳中，但應該冇同列斯奧溝通...

d企位咁on9...

裂屍奧話過就過

劉學銘 列斯奧

咁就輸一粒

要攻了

樂仔真係

列斯奧冇可能唔預佢落底啦
學銘返黎補左大位

咁都有得列斯奥

和哥第一下睇錯人就話啫

齊齊睇波

明顯係平時踢波習慣左節奏慢

冇我相信係溝通冇出聲

人地隻龍係咁甩手

呢d波根本冇可能會失

好撚on9

可能係
佢根本唔知學銘返左黎幫

456了

起多d腳博下

只要有多啲中龍攻門就有機會

屌仲要多個小強

阿強

換走啦開心未

5點場場都入曬波啦

仆街出鍾偉強

要追和唔是冇望 叉仔個龍衰過YNWA

終於明台灣點解和到巴勒

油漆工唔得了

打返四後衛?

用頭啦

得一個鬼佬邊夠人踢

但台灣係0-0 wo

咁快換人

強仔

嘩屌，咁樣抽落佐迪隻腳度foul佐迪

肥袁
謝朗 學銘 傑仔 余沛康
晉銘 Remi
強仔 AV 樂
佐迪

屌你老母日本狗

Recio 傷？

似AV拉後

on9 ref

吹開 j league
但呢啲波咁慢都睇唔到

行出去果時好似gut下gut下...

郭偉強 啪啪啪

畀呢班球員同膠諾試下逆境波都係好事既

J league 嗰班都鳩鳩地

傑仔d波真係快

屌你老母終痿強

根本超齡球員人選已經有問題
選3個老野

郭偉強

鍾偉強真係波大冇腦

dllmch廢強

評述好激動

余沛康同蕭柏霖 邊個容易自爆d?

大港腳前後場無個穩

AV

中堅要搵老野帶住揀recio都係最合理一個
但另外兩個選擇真係有保留

幫佢含掛

fat gor 傷 ？

睇傑志對飛馬

行出嚟牙朗咁

踢落就隱晒形

想要前中後都有人識控波

前面最好用alex
不過上面一定唔會放

最唔明都係選av
已經雪到冇乜狀態 港隊a隊都冇份打啦已經

今日有無龍仔？

無人派牌

最應該用ww

點解唔用
上場2助 踢得幾好

郭痿強

有小傷？

其實唔係踢得差 都係落後緊一球啫
香港隊勁揪

第一場傷出
喺後備席

劉學銘唔記得點踢中堅

下下都落鏟係咪搞笑

for the gd of hk la

咁撚腳長鏟d波都唔清脆

多謝ricky

亞運三場都
而家無埋recio喝住佢

佢鳩鏟然後收腳其實有咩意思

所以如果冇十足信心，不如一係唔好鏟

斬到咁不如笠好過

個龍真係笑撚左

對面個龍高波真係好廢

巴雞個龍咁鳩屎 狂斬貼門波隨時有收獲

魚 強 學銘
三大炸彈

可能係調返轉
因為本身就係咁先唔敢擺中堅

屌要捉戰犯真係易過借火

某三個出嚟搞笑

南區無咗佢連泰超隊都贏到

阻反擊都冇牌，垃圾球證

AV啲轉身都仲有

屌你日本仔咁都冇牌？

點解鍾偉強每個決定都可以錯

佢出身唔係中堅咩

定域奇怕咗佢，所以成日擺防中

DLLM咁都冇牌?

龍仔傷幾耐

冇腦mk踢街場咁

樂仔真係明顯超班過其他港隊成員

唔迫唔搶 想點樣

大大隻隻
但永遠都唔識用身形速度
淨識碎步

搵bb算啦

留名睇羅曉聰完場前追和

其實不如直接笠龍

踢下私league搵錢好過

傑仔都出事

鍾偉強真係...

橫掂余沛康都係放題
不如換走佢塞返鍾偉強打左閘

香港加油

用返 fatgor 龍仔啦屌

明嘅明嘅

中間開始睇以為紅色係香港隊
禁住人踢都覺得廢到仆街
點知白色先係港隊

wa

個個都鏢

定啲嚟啦屌

嘩屌胡晉銘落手差D出事

d速度完全跟唔上

唔怪得要aim at最佳第三名 last兩場硬野

fake news聽

謝朗俾人拎個波落黎咁on9

得

恒大都黐過啦

後防穿窿了

鍾偉強好素廢，踢翼又無技術

劉學銘封大位，recio封窄位，劉學銘係錯交失姐

佢操咁大隻但又唔識用身位

仲提省港盃

屌你又死

唔應該吹喎

Ching有冇睇點解紅先？ 未睇就評？

巴勒斯坦成班全部紙造

巴雞係豆腐黎

一嚟佢後尾返嚟但似乎冇溝通

二嚟佢第一下鳩鏟封線漏咗

日本狗同我補足時呀屌

攻唔入

香港加油！！！

好可惜我屋企好奇妙咁收唔到奇妙電視

中亞傳統贏波典地

差d

Diu

jordi

Offside+唔入

屌你老母佐迪

西亞狗全撚部都係

西亞不嬲都係咁

屌鍾偉強真係出嚟搞笑

60分鍾換埋龍仔出嚟加強進攻啦

香港好波, 壓到對面界外球都難掉出

傳後唔撚睇，要送幾多球比人

失戀中堅演繹何謂四肢發達

港隊前面打得幾穩 後面就真係

佢唔算啦

小強勁啲

學銘真係恨鐵不成鋼

而家換啦

咁recio俾人入窄位都夠俾人屌

阿強場場都唔同位，係唔係香港奧沙

鍾偉強下下交醫院波

recio果下唔應該出腳啦

垃圾劉學銘

下一隊入球開始平均水

控球率上香港較多
但係攻勢唔到肉
巴勒斯坦進攻較少，但幾下都有威脅。

上cable個網睇啦

睇上半場，巴隊唔算好強，不過香港仲差

半場用龍仔換余沛康啦
放返鳩強落左閘

咁都有5射5中？有冇計錯

0:1

香港落後0:1

香港正常水準啦

印尼佬啲stat

認真睇番條線，首名出線會去下線反而難打，次名或第3名出線反而好走啲，想博攞牌既反而輸依場好過，反正3分已經一定可以最少第3出線，如果想次名出既話，就下場打和印尼就可以，根本依家係香港隊鍾意走邊條線就邊條線，依家輸依場推巴去首名下線都仲得

唔好啦 換翻強仔走算啦

贏勢落後。可惜啊

你就係割鳩落

入8強都當贏架啦

而家16強有咩potential對手

條線邊度有得睇

掉轉就啱

#11

首名次名第三名都會對唔同組，宜家宜刻未估到

有支共旗擺特區旗隔離，應該唔係恆仔擺ga la?

而家第三名出線穩唔穩？

有龍之隊球迷會添

除非投訴 banner

唔係都冇計

仆街西亞紙牌人

應該藍色嗰邊先係恒仔

見到另外有枝旗仔有香港兩個字

咪19樣

又係鍾偉強

屌你老母鍾偉強

鍾偉強真係出嚟獻世架喎

鍾偉強真係好撚廢喎

鐘偉強做乜鳩

屌你老味鐘偉強踢街波都唔撚夠班喎

鐘偉強想點

好險

真係痴鳩線 屌佢老母

嚇撚死

今日關龍之隊乜事

劉學銘d防守企位真係垃鳩圾

強仔打亞協

鍾偉強真係好撚垃圾

鍾偉強
畀佢擺埋右腳都出到on99咁

侮辱件九號波衫

和x之友

返中學讀過geog先 ok?

鐘偉強真係垃圾

如果佢地買咗飛入嚟又冇得趕佢走

可以投訴冇申請 banner 啩

又係贏形勢輸比數
劇本

唔識踢中堅已經
一揚就過

鐘偉強用左腳咪拎到個波囉 on9

鍾偉強個撚樣踢邊隊架？踢到咁撚樣都得既

睇鍾偉強睇到燥

地區精英隊仲和緊

係街場執幾件踢得仲好

一場羅曉聰 一場鍾偉強

換人未呀
開始連上半場既氣勢都無埋

鐘偉強有冇含過郭sir條撚？ 場場都出佢，我寧願換鄭展龍

9號仔有機會去英超搵食, 勁好波, 踢到成個迪布尼咁款

lamp

鐘偉強

支持自己人香港隊

龍仔係咪傷得好嚴重, 佢唔出得差好遠

肯用左腳咪好囉
岩岩效果ok

今場無得恰身型

吓，你地識唔識睇波架, 佢勁撚到

1:1

靚波呀樂仔

goal

有喇

香港隊加油

啱啱強仔落底咪幾好囉屌

佢個身形

擺明就係爆落底最好

扭條毛咩

啱啱呢下咪做到

強仔真係腦筋問題

On9仔

Ggggoooaaalllll

av緯

1 1

抵撚死巴基爛坦

goalllllllll

goall

AV!!

av

好波

🇭🇰 🇭🇰

終於入

for the good of hk!!

邊個話唔應該出av緯

抵啦係到典地

西亞佬慢慢碌地啦

GOOOOAAAL~

西亞狗插水唔成反而失波

Goal

GOALLLLLL

笑撚死
個9號仔典地點知唔吹

樂仔三場波都

Jorge?

繼續插水啦柒頭

觀眾全部一面倒都係巴勒斯坦fans

林10

出埋龍啦

西亞玻璃狗

林嘉緯

屌你老母巴狗
🇮🇱🇮🇱🇮🇱

條傻鳩隊友傳失係度怨

av踢法都好少入禁區

鍾偉強踢9西亞佬

西亞狗有邊隊唔插水

👍👍👍

都話9號好波架啦

香港卻奧斯勁到

中東佬真係垃圾黎 起身啦屌你老母

香港3.6 2.1 3.0巴勒斯坦

樂仔講真可以直接上中超
應該好過大部分支那u23

AV發力個下括約肌唔知有無放鬆度呢?

av好波！！

個波 advantage 咗嘛

林嘉緯戰勝歸來 林嘉緯戰勝歸來

見到班廢柴 忍唔住

對面十號仔插夠未

又一下過度
爽咪好囉

碎乜鳩步吖屌

9號勁

Mvp強仔 踩傷對面先有得反擊

屌你老母成個場都係巴勒斯坦fans

條插水狗好撚煩

屌你老母劉學銘又漏頂

I love av!!!!!!

應該係印尼，等下場

香港隊一攞到波 成個球場係咁喺度 "靴"

打造強仔做香港迪高有冇得諗

Indomi

巴贏印尼先大機會次名

中東狗

好感動

發覺班中東狗都唔撚係踢波架喎 黎做戲架喎

和波一齊出線？

踢中屎忽JA

插極都唔成試下同佢講以色列再撩鳩火佢

係香港踢應該都係咁姐

撈面國同巴勒斯坦都係垃圾伊斯蘭教

和哥好唔中立
我好鐘意

次次香港一 有攻勢 全部球迷喺度起哄

屌，垃圾小香港出閪到線咩
港隊呢場不敗幫呢個post所有巴打含撚

鍾偉強番香港踢街波算啦

香港對外隊洗鬼中立咩

香港力量冇去印尼？

踩咗人地啦

靠左邊真係死得人多

死開啦 呃撚含

轉播又點姐
佢個台奇妙到我睇極都睇唔到

強

踩10號仔嗰下

下場輸波第三都出唔到線啦垃圾 !!!!

巴勒斯坦應該唔會
不過一線國家隊應該係

哪兒來的屎啊?

me too

only恆仔

巴打捨身取義都要幫手燈
實在太偉大喇

有人叫香港加油 比人噓

港版卡斯米路

dream

前港隊啲講波佬，好似阿巢積sir嗰d講親港隊都唔中立

燈

學銘下下落剷 想點呀
又鈍又唔中波

呃撚含

舜文講d野

徐宏傑傳中進步左好多

班大陸佬收聲啦

上半場連續2剷

話時話 mk聽都算廢
一早出道 但而家連亞運隊都爭唔到正選

得一個

有人叫香港

條 graph 向下發展

劉學銘打防中做下dirty works就得
打中堅解圍又唔清脆，位置感又差，轉身又慢

只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為東道主，港人贏了金牌，輸了風度； 創出傳奇一刻，欠缺體育精神！

解圍解地波出中間

睇見學銘攞波 真心驚

章子又 bin

邊個垃圾寫啲咁嘅嘢

咁出名都唔知?

多得鄭兆聰轉佢做防中 無哂中堅啲位置感

余沛下半場正常翻好多

妙．筆可言

阿強越打越有信心

滿場飛

香港版加歷查

個換人牌

換1號

鐵人無限體力

佢定梁大佬轉身慢d

🇭🇰🇮🇱

廢強係咁撚鳩西亞狗10號

調轉咗舉

猶太佬 同埋穆斯林 一樣都係垃圾

大佬都叫有長傳
大佬>學銘

請問而家幾比幾？

goql

炸

屌你老母黑哨

廢強

其實越得幾明顯

詐糊

用腦喇屌

躝啦

牙強 你醒少少好冇

好廢

鳩強真係踢街波算啦

係真係越位嘅

??

唔講咁多 香港勁揪

9號死都唔走返出唻...

屌你佐迪生性啦

阿強同羅曉聽一樣唔識咩係越位

av好似06世盃派路嗰球助攻

鐘偉強屌你！

嘩個下功架

唉 恰咗西
鐘偉強咁耐都睇唔到條越位線

牙強唔識越位

鍾偉強

越好多喎

屌 鍾偉強

咩撚呀

企後一步搞撚掂

頭先成班仲係咁屌阿強

跑快一步有撚用咩 屌你老母

咁啱成條禁區線俾佢睇線都唔撚識

呢球唔怪得偉強之友啦
av拖慢哂先比

屌你老味，兩個都唔識越位

得分後衛籃球術語

好多癲佬

膠美思

佐迪喺呀強面前教佢點得身位

On9

電視面前狂叫佢回返後 仆街企咗係到

目標達成

又黎唔換人

仲要佢係企最邊 企中間要睇兩邊都話

換人未??

倒掛

香港邊個入波？

超級大傻仔

屌你對面個5號中堅狼撚到

佐迪好聰明 清波個陣攞到就跌

Av

強仔真係好啱做爆破

偉強draw foul又幾醒目

個鐘偉強唔係今次亞運都唔知邊個嚟

傑仔好撚醒 有經驗

巴勒斯坦有2個踢漢諾威

如果，羅曉聰同鍾偉強一齊出，仲踢埋同一邊
會發生咩事

炒得

有幾下踢得西姐 香港同年個咋有邊個打翼有佢既威脅性同爆破先 唔駛下下屌既

負負得正

Jordan

屌佢先會勁架

Jordon 喺度就好

不屌不上力

BB 計唔計？

換泡泡龍出黎啦!屌你個閪郭sir

換人未

邊球剷到

頂撚住

收曬班西亞狗山

傷傷地

香港德夫

集中啲呀屌

香港禾確特

劉學銘唔好再落腳剷啦

安安佳佳

十次得一兩次中

陳俊樂快快樂樂

正正得負 負負得正
唉! 又負又正總之我真係唔生性

好靚仔

佳佳不如做model算

有無人識讀唇語
郭sir似講粗口

對住班西亞 和到 真係唔失禮 俾個叻啦已經

d體能仲跟得上 又見到有鬥心

香港隊班後生有d睇頭

好想同佢扑野

機會黎啦

我覺得體能好都差好遠

要反杯呀

其實今場港隊都佔上風
班外圍佬都開錯盤

直射

....

仲要唔係死守逼和，係贏埋形勢

垃圾開罰球 why

忽悠撚:以前街場都勁過呢班

Ig

9號仔

poor freekick

想點呀 牙強

偶像係丙朗

靚仔+大隻

差小小

屌你個波又高又慢

仲要射返遠柱，中框都冇撚用啦

強哥好波，夠惡

和團世三有火

和團c朗

MK式兇人

成功左

其實完全唔恐怖

你邊撚到架！

佳哥成個macro reus咁

又唔好咁講 人地都即刻死狗行開

角球旗戰術

強仔做爆破跑狗真係好好多

希望佢了解自己長短處

好過對外就含撚

我洪興既

佢係黃興

佢係綠興

呢個仲勁 佢係葉玉卿

所以呢啲都係要支持

強囝勁到

我肥屍一樣得

和團狗

學銘搶到就向前沖啦屌
Dup停比人搶埋

真，睇下東方打亞冠死狗咁款，本地賽就恐鳩啲球證

要用奔肌

成班唔識英文冇計

功夫足球

又有model

勞烈斯

咁多靚仔

Er...er... red fa v..!! Hand ball !!! Er....

好睇個場又睇唔到

勞烈斯好似佳佳

西亞狗🐶做乜春

好多 A&F model

西亞狗真係賤種黎

嬲嬲豬

而家港隊啲人咁靚仔嘅

Jordi醒目
撩㷫班西亞狗

唔插水嘅

傻仔嚟

幫手拖時間

vas打正前

差d標到

地區隊1-2輸畀魚拉特

依家香港對廣東

last minute

炸鳩佢
同埋逼下佢，唔俾佢咁易使波

歐洲人唔撚驚西亞狗🐶

最難個場有一分

想問問港隊入波後係邊隊做主導

出勞烈斯都唔出趙少維

佐迪人老精撩鳩對手拖時間

魚拉突攰了

屌部電腦死咗
喺度live追post追到完場先

穆狗

和了

16強在望

嚇下人都好，對手未必清楚佢咩人

香港隊隨時首名出線 真係估唔到

收貨

完啦

av又飲寶礦力

巴勒斯坦好少少

但兩邊中場混戰居多

港隊都做到波

完場

雙開結果兩頭唔到岸

仲有球想學龍仔不過中楣

唔補上補，球證幫到香港盡

又可以出席開幕禮了

老實講係勁就唔會90分鐘先出

港隊好波

係咁窒下窒下
睇到我就嚟智障

而家出線形勢係咪大好？

香港勁揪

應該係肯定出線

好波 16強在望

18:55 (準決賽) 香港U17青年隊 對 廣東U17青年隊

港台電視32直播
[/center]

現場評述：孔慶慇、陳曉明(港超理文主教練)、郭子龍、陳祉俊及謝德謙(港超南區守門員)

未肯定但都八九成

合格

防守其實唔錯，仲以為新換出黎個個偷到雞2:1

應該好少第3有4分

屌你
一完場個wifi就冇事
原本成部機都連唔倒個wifi

郭sir要上位了

香港！

有無人分析下16強潛在對手

咁本身又好難換佢嘅

好多人大原則都係換人盡量唔換後場

咁又冇理由咁早就掉過後衛當前鋒用

咁啱佐迪抽，啱時機咪用

靠最佳第三名都一定出線啦
唔信仲有四隊第三名都有四分或以上
最重要港隊仲有一場未踢

食硬印尼撈麵

前兩屆都16強啦

郭蛇要考慮走線了

sad but true

係西亞佬面前慢慢換人！好爽

劍指首名

可以參加開幕禮

懷疑係寶礦力廣告

下場應該易過今場
麻煩在對家有主場之利

香港呢組有5隊 做最佳第3名咪好著數
多一場有機會搶分 定係有咩規則 我9up下

劍指冠軍 beat南韓

見到佐迪撚鳩d西亞佬真心爽

港隊每入一粒屌一件印印

對包尾唔計

唔計對榜尾嗰場

幫阿仔去當兵

個球遠射世界級 好少香港球員遠射咁有水準

扣左對第5名嘅成績

(FF Mode) 如果係港隊送孫興民入伍真係好撚爽

通常唔連包尾個隊

蟲之隊入場搞9恆仔

10年個陣都唔差

18:39更新
「香港力量」成員恆仔，今天來到球場支持港足對巴勒斯坦的亞運分組賽，但球賽開始不久，一班大約20人的中國龍之隊球靠近，並和恆仔發生爭執，當中更有人以粗口「傻X」辱罵恆仔。其後因為雙方仍有爭執，所以恆仔被調至另一區觀看比賽。恆仔賽後表示，中國和印尼球迷帶入場的橫額均無問題，但其「香港力量」banner就不准掛上，極感不滿。

以前就佢地揼波鐘，宜家就

16強

下場輸比印尼出唔出到線

客勝踢印尼出局會唔會騷亂？

我都拍哂手掌

成績唔計最尾嗰隊

打順境波有信心其實唔差

唔使諗啦呢個就 睇完對巴林嗰場波覺得泡狗對香港合埋眼都贏到

睇其他組嘅第3名成績 都樂觀嘅

支那狗
狗都係改不了吃屎

支那狗

巳狗

睇完世界盃覺得無野無可能

如果印尼老䙤和左 香港肯定出線？

依四年有咩進步到

奇妙只係播港隊亞運？

其他項目會唔會都播？

老禍輸9梗

垃圾支那狗 香港隊洗撚你班大陸仔支持咩 去支持蟲之隊啦

金仔又可以去攬住son仔安慰佢

11號邊個黎, 好靚仔，我頭先一路睇一路打飛機, 好想含啊

一條心撐寮狗

可能只係足球

十年印尼fans表視緊張 😣😣

HONG KONG

會播 其實亞運未算正式開始

安永佳

離撚譜

印尼應該夠殺

多謝我島

其他國家足球比賽呢

好似開幕禮前

連有線收費都冇播其他

有線有播南韓嗰場

贏埋Laos最好

大陸有恐韓症
台灣有恐港症

我島係點和都巴狗

打和都夠，頂住寮狗
咁巴狗就要嘔返3分

匪夷所思 話佢個龍好神
對香港個場表現好差下

上年南區完全唔失禮

南韓對馬來西亞有出場名單未？

突然神打上身

除非下場香港俾印尼456
否則都冇咩問題

台仔有5日抖對Laos

好想知點十幾中不失球